跪求 想問物理治療轉介信！！

條腰本身有側彎 同埋有椎間盤突出
做咗兩年私家物理治療 因為太貴。。
真係搞唔掂
之前問過一兩間診所想攞轉介信去睇政府物理治療，但係佢哋嗰度唔肯開俾我
唔知係咪因為我個樣唔夠痛，定係佢哋覺得我講大話？
所以成日都開止痛藥比我

想問下各位巴打絲打，有冇邊間診所係真係可以開物理治療轉介信俾我？
最好唔好太貴就得，近九龍區都可以。
感謝！想快啲去排政府物理治療

跪求
自推
818～

袁子威

係咪直接去同佢講自己有呢個情況就得然後問佢開轉介信?

唔好笑囉 搵個垃圾人渣

醫管局轄下物理治療只收衛生署/醫管局診所既轉介書，例如普通科門診(街症)/專科門診(骨科etc)，否則你有私家轉介書都係收私家費用

咁我最好都係去排急症再等佢比轉介信我去骨科？

唔好濫用急症室服務，
我建議睇街症，同醫生要求物理治療轉介，或者有冇需要轉介骨科
只要係醫管局豁下醫生都可以轉介

haha, 講笑而已

去普通診所R封骨科轉介信，由骨科再refer..
不過咁搞都幾耐

Btw, 保重

我之前去盈健同個醫生講話條頸唔舒服，
想要轉介信睇物理治療就得啦喎